啊叔:催淚彈? 煙黎咋嘛

岩先路過街邊聽到啊叔同茶記啊嬸係到吹水聽到個啊叔話催淚彈係煙黎。
無可否認，依然有一小撮人未認識到催淚彈對人體傷害有幾大，依家仲要講緊過期催淚彈
黎緊民陣遊行應唔應該用文宣去煲大催淚彈係有機會釋出山埃既神經毒氣
再拉去係地鐵站內發射事件，去拉攏更多游離而唔太認識既人既支持

721

借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

721 811